String:A string is a sequence of characters.Python strings are "immutable" which means they cannot be changed after they are created.
String Operations:

1.count():
	Returns the number of times a specified value occurs in a string.
        Example:
             s = "hello"
  	     print(s.count("l"))
           output:2

2.index():
	Searches the string for a specified value and returns the position of where it was found.
        Example:
   	 	s = "world"
		print(s.index("l"))
              output:3
3.lower():	
	Converts all characters in the string to lower case.
	Example:
 		s = "HeLlO"
                print(s.lower())
	     output:hello
4.upper():
	Converts all characters in the string to lower case.
	Example:
		s = "HeLlO"
                print(s.upper())
	     output:HELLO		
5.islower():
	Returns True if all characters in the string are lower case.
	Example:
		s = "hello"
		if(s.islower()):
		      print("True")
		else:
		      print("False")

		output:True
6.isupper():
	Returns True if all characters in the string are upper case.
	Example:
		s = "HELLO"
		if(s.isupper())
			print("True")
		else:
			print("False")
		output:True
7.swpacase():
	Swaps cases, lower case becomes upper case and vice versa.
	Example:
		s = "HeLlO"
		print(s.swapcase())
		
		output:hElLo
8.replace():
	Returns a string where a specified value is replaced with a specified value.
	Example:
		s = "Hello World"
		print(s.replace("l","g"))
		
		output:Heggo Worgd
9.isalpha():
	Returns True if all characters in the string are in the alphabet.
	Example:
		s = "Ab2e"
		if(s.isalpha()):
			print("True")
		else:
			print("False")

		output:False
10.isdigit():
	Returns True if all characters in the string are digits.
	Example:
		s = "2345"
		if(s.isdigit()):
			print("True")
		else:
			print("False")

		output:True